[是日午餐] 大集燴

好好食

狗也不吃

嘩 屌...

有蝦

金菇 秀珍菇 蝦 肥牛

琴晚屋企打完邊爐

哇屌

岩岩自己煮

好好食喎

廚餘咁款

好多菇 正

廚餘